中環和你lunch 再次啟動

多謝手足

live

推上去呀 你老味

push

Push

上

初選其實係免費嘅！？！？

做文宣會累到參選人???

初選反而可以幫候選人慳錢！？！？

【初選三不投團隊】星星之火 永恆不滅 手足歸位 重現光輝

（預言）九東立會必敗

因爲熱血都話要參加初選，所以你更加要簽呢個聯署

新東初選：點解「素人反而更堅持限制名單」？

仲記得帝怡/環保北/盛福/都善/大白田西/愛俊/龍城發生咩事嘅，全部同我入黎！

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

推

依家無晒日程表

721

慢慢會有

btw我都係見蘋果彈通知先知今日有和你lunch

Push push push
小心啲五毛嚟搞事
講每句嘢前都諗清諗楚
唔好咁mean 冷靜少少先講

要日程表做乜鳩
想預約拘捕咩

唔需要日程表，流水運動就係要出其不意

落黎啦

加油 手足們

up

各區和你lunch 都有晒tg group 根本即時吹雞都得

企疏D

中環友要出現呀

約80人現身IFC參與和你lunch

支持手足，但要小心！！

唔夠人 多D PLS

中環西裝柚

手足萬事小心

手足好波

我就知大家等的係機會

123

香港人到呢一刻， 其實每分每秒都抗爭緊

信念不死。儘管對家打壓愈大，我相信曾經行過出黎，曾經表過態的香港人，信念只會愈强

潛伏不代表屈服！

Pish

感謝手足

最緊要小心

叮噹

手足好嘢。

Arar

文宣ready

IFC要人IFC要人IFC要人IFC要人IFC要人IFC要人IFC要人IFC要人IFC要人IFC要人IFC要人IFC要人IFC要人IFC要人IFC要人IFC要人IFC要人IFC要人IFC要人IFC要人IFC要人IFC要人IFC要人IFC要人IFC要人IFC要人IFC要人IFC要人IFC要人IFC要人IFC要人

推呀

萬事小心

多謝手足，我地一齊行落去

IFC要人

感謝

多謝你哋伸沒忘記

仲*

中環人

勿因疫情忘公義

光復香港，時代革命

Never forget

小心

大師兄返嚟啦

Respect

人呢

光復香港，時代革命。

要人呀大家要開始慢慢投入返抗爭時期

大師兄返嚟!

班曱甴又會話限聚

【國際華語戰線推爆佢！】黃明志向海闊天空致敬新歌被中共禁播

真手足萬事小心

推一推先

唔係冇日程表
係冇人用連登

邊有人

多謝各路手足

次次都話忘記，吹淡風都係班風向，五毛撚。難道日日有手足被捉先叫維持運動？正如攬炒巴會唔會每日上黎報告下？好多人都堅持緊個信念同埋以其他方式抗爭緊，味必日日都有街頭式嘅抗爭，但唔代表係忘記。

連登滲透得勁係事實，所以要有自己獨立思考，如果真係頭腦有啲亂，冷靜下自己再出發。記得自己為咩要出黎抗爭，同埋抗爭唔係為左同人交代。

推..............

手

香港人心不死

好催淚呀屌
明明都聞唔到tg
點解既

師兄弟返哂嚟

點解次次都係我放完lunch 先嚟和你lunch 我又係行IFC

中環嘅人小心，唔好被黑蚊煩鳩你

大家有冇覺得和你lunch 個形式好似呢幾年旺角嘅鳩嗚團咁，以前會覺得好煩膠，但係今次個感覺唔知點形容，唔會反感之餘仲會覺得好支持，係咪算證明左全民覺醒？

手跳好波，留名又有人話送頭
無人咪送頭，夠人咪一齊抗爭
人數心態決定係咪送頭

#中環
1337 #中環街市 2位手足被截查後，帶上咗 #AM9302。其中一位名叫：陳德輝（音）
🛑求資料🛑求相🛑

(Source : 銅鑼灣東角道Channel & 九西哨兵及FC資訊頻道）

日程表 - 預約拘捕 in its finest

聽到願榮光真係眼都濕
幾時先可以再團結返個人數再次抗爭

時代革命

番黎喇

五大訴求缺一不可

pish

宣傳多D please

小心又比佢屈4人

係，下下都5毛狗行先，唔岩聽就5毛
手足要學下禮貌

唔做日程表，你班人識自動出黎咩
你唔出日程，又點聚人，念力通知？

Tg已經好多人無睇，view數反映到

支持手足

和你lunch 唔出都問題不大
本身嗰頭返開工嘅見到， 如果有興趣嘅都會參加下嘅

和你lunch本身比較ad-hoc 一啲

join中環TG group喇

多謝

你諗下尋日發生咩事，一大班人係到屌，文宣寫地址行動一定係鬼

真
今日唔少人都出到黎

預約拘捕日程表

link?

你當tg grpd狗唔會睇到咩

難以置信！仲有中環人未入tg channel！
最少都入呢個啦

我上面有

五大訴求 缺一不可

A

推上去

駁唔到

沒花生食

推

我爸爸應該也有去

女兒你為何不去呢

PUSH